地產考試 大牌 12月11號

有冇人今日考呀
心驚驚
有冇人比下經驗小弟

推

e牌

係呀 冇考過經驗

因為今個月得E牌 想那那聲做

想自己出嚟開？

好簡單做下mc 答少少嘢je

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反

都叫既

希望啦 成日搞到亂

加油

唉 越溫越亂 比土地註冊處 房屋處 搞到亂

我覺得係有dd難 識少少英文
唔好過份解讀 溫下land search d section 26係咩
閱讀個part留意下事件或人物先後次序 考嗰陣有啲緊張但一剔pass
6年前考

六年前好似同依家唔同咗 以前有計數機用㗎嘛

依家好似唔準用計數機

6年前

呢家唔比用啦 佢話怕出貓

係呀 我呢家越做越亂

駛鬼計數機咩
睇過2018年個份 問租務較多 租車位 租工廈
另外幾乎一定出既 影響樓市因素 一手樓銷售注意事項 產權承擔 廣告 CR109
我記得係唔需要計數

唔合格一次唔會比人笑既，大把人考幾次先pass

工廈 實死好多人

最慘 今個月排左期
下個月s牌都full

大家考成點

琴日考緊 港島區 有個呀叔屌晒老母 阻住晒

係唔係真係做得禁快1個半鐘 走左5 6成人

個半鐘夠做完 可以check 2次

我做得好慢 好驚睇錯

成場走得返3 4成人

有冇巴打考左呀 冇牌咩都無得掂

中五學歷就做得既垃圾工

日日哀求人地經你買樓維生？

真低賤

成世人流流長有排你受呀

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

有人唔做 做AA狗

聽日打算點追擊班aa狗 冇呀考完買樓唔洗佣 唔好咩

比人賺倒不如自己考完 買樓唔洗比人食

有冇咁廢

有人唔做走去做狗

根本考閱讀理解

今日有賽果

同考平安卡一樣嘅易炸wo......

合格率2-3成炸wor

唔係星期一咩

有啦，14個工作天

係咪地產公司包考牌？我有個同學做part-time

唔係要大學先考得咩？

以前中學就得
依家要五科合格
即係毅進仔都得
雖然睇上去好似要求高咗
但其實仲衰過以前

合格率得返15.8%

一taka pass

幾分??
我都PASS 考咗2次

66
外行人，d野好撚難背